好撚嬲 但大家又吹佢唔漲

可以點呀 屌你老母
除左係太子屌佢地
真係想搵野掟入去

仲可以點 真係人神共憤
隻手遮天

嬲撚到想殺撚死晒班黑警屌

唉但仆你個街只係可以FF

好想以死相縛
自焚燒佢地

呢個時候不得不佩服大陸人

(有片) 大陸男人因社會不公被逼到癲 用菜刀狂砍人地個頭 砍到血肉模糊

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

大把黑警地址流出 有仔有女
點解會無方法

真係屌你老母
黑警死全家